學娘親話：對感情呢啲野 瀟灑啲就無咁辛苦。

聽左呢句幾年，自己真係瀟灑左。以前分手至少唔開心幾個月，近個次唔開心左1個星期，分別大到嚇親自己， 個人好似諗得清透過之前。利申唔係渣男，唔係中出即飛既人。 你地又點睇

從來都係愛得更多個個傷得更重

初戀最深刻，最傷

話瀟洒就瀟洒到咩
理性知咁做係啱 感性控制唔到嘛

可能我自己比較理性，

自從被最愛個初戀傷完，對每段感情都已經冇乜所謂，合則來不合則去既心態

世上芳草何其多，洗乜傷心呢一個。

以前好瀟灑 希望今次都係

前幾日情人節無同男朋友慶祝 返屋企食
感覺面臨分手邊緣 好悶悶不樂
食完飯好快就返左入房休息
之到見到母親不停send d 勵志文俾我睇
咩「分手學會5件事」「女人當志強」
然後父親又私下msg叫我俾次機會男朋友
個一刻 覺得父母親是最好的

屋企永遠係避風塘，btw 分手唔代表一定係壞事。

其實我仲好愛男朋友 但對於我同佢既將來好迷茫

同初戀分手之後唔開心咗半年，想收埋自己

近排又同女朋友分手，但只係唔開心咗一星期，之後又積極溝女了

睇黎你已經睇通睇透左